點解gundam seed嘅機有時灰色有時彩色?

上網check過話係PS裝甲，但動畫入面有冇講過有咩用?

方便一模多用

第二集咪有講囉
Google完都唔識？

你部電視壞左

好似超人咁

重睇啦屌 頭幾集已經講

擋實彈

你張圖咪寫左點解灰色

火影撚連seed咁on9既野都睇唔到...

經費唔夠

其實係中水槍甩色

無en 導致無ps裝界

火影真係弱智仔先睇

唔開心咪灰lo

冇電咪灰囉

Ps裝甲開左咪防爆炸、衝擊、實彈系攻擊